她是正妹律師也是人妻 為理想兼差當妓女3年

美國一名30歲女律師席爾思(Katherine Sears)，外型亮麗，更是人妻，也是媽媽，不過她有著另一面的生活，那就是兼差當妓女，而且已經當了3年。席爾思當妓女，是為了推動賣淫合法化，也對她的辯護工作有所幫助，而席爾思的決定，也獲得老公的支持。

據英國《鏡報》報導，席爾思在3年前正式成為刑事律師，還一邊兼差當妓女，在妓院待了數個禮拜，短短3周，她就賺了55000美元(約新台幣165萬元)。席爾思的決定，也獲得老公約翰(John Sears)的大力支持，因為席爾思當妓女，不是為了快速發大財，而是希望能推動賣淫合法化，她說：「我在妓院裡與大家多一點互動，就能多一點機會了解性產業，推動性產業的除罪化。」

席爾思最忙碌的時候，一天可以接客10~15人，不過席爾思也沒有忽略她的律師事業，還一邊經營著她新開的事務所。直到最近她生下兒子，目前兒子已經4個月大，為了花時間照顧小孩，席爾思才停止兼差當妓女。

席爾思說，妓女也是人，她也遇過非常棒的妓女，但總是有人用異樣眼光來看待這個行業，她說：「我們總用『性』來貶低女性。」因此席爾思致力於爭取妓女權利，希望有一天能讓賣淫不再是被人詬病的職業。（施旖婕／綜合外電報導）

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

施旖婕

也獲得老公的支持。

呢個係咩玩法

直到最近她生下兒子，目前兒子已經4個月大，為了花時間照顧小孩，席爾思才停止兼差當妓女。

我岩♥

3個禮拜就搵40幾萬港紙
做雞真係好搵

老公梗係支持啦：你唔做雞我邊有錢養你

佢老公有日撳鐘撳正老婆門口

也獲得老公的支持

有人奶賣貴D 喎

好撚正

扯扯地

再次證明美國比中國優越,連做雞都值錢過人

錯曬 佢老公識佢之前已經知佢做乜（ 自己諗點解 ）
台灣新聞 寫啲唔寫啲

屌

個仔係邊個？

呢句真實話好痴線

個仔大左再從操故業

咁係點解

連登仔 講啲唔講啲

美國email

大住肚果陣都做雞

做律師都夠哂養啦

鼓吹人做pt gf

識玩
夫前犯,m奴

who is the father

神級

皮肉錢 好慘
你諗下個客係 300磅大肥佬

好似ptgf 咁揀客

賺錢讀law姐

個兒子邊個既

Fatty vadar

Darth vadar

老公表示你唔做雞我邊有錢養你

可以屌律師

Agger

想幫襯

係咪佢？個西好pink

又係黑色指甲油

第2張

141=廣告

cant understand her logic

我可以

轉頭入mindgeek 做

有聲

我睇緊d咩

你唔做雞邊有錢養我

一個人左膠都算，仲要兩個人一齊左膠

CLS公司

cks

中國做人唔值錢
美國無權無勢既人唔值錢

個仔皮膚係未黑色？

痴撚綠公司

線

Google有片係白色

我真係接受唔到咁癲

綠

呢度講話條仔要接受精神治療喎

合法化嘅話我覺得叫雞會變成有錢佬娛樂
除非有規限限制價錢

太貴嘅話應該會有人搞非法嘅平民價

梁榮忠

唔好搵啲垃圾嚟比，email真係送都不屌

佢老公

咪睇下荷蘭
貴有貴屌 平有平屌姐

合唔合法都一定有人做呢行
合法可以提供保障

其實只係佢老公沉船姐

痴撚線

____
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

挑弄你道德底線

𨳒律師喎 , 嚟香港做應該好好生意

有啲屌得過

台灣定邊到好似就係老豆撳鐘撳到自己個女

AV劇情

睇睇下好似梁榮忠

依條女拍過AV
扮律師架

ching咁都識

you are not the father!

我在妓院裡與大家多一點互動，就能多一點機會了解性產業，推動性產業的除罪化

佢係咪性上癮咋
分分鐘佢老公係叫雞識著佢先支持

email可以照抄，又係讀法律

而家呢個世代
13 14都有...
唉

公開自己做雞

我睇到依度已經hang 機

real hooker

究竟點㗎 媽啊我好亂啊

你班友真識食

係咪大緊肚都接客

諗起綠帽奴

屌大肚婆篤BB個頭

Email借鏡一下 我會幫襯架

因為美國律師好唔值錢，d過來人成日叫人唔好讀律師，價錢鬥到好賤，香港值錢因為要第二語言英文叻，白鬼張開口就識吹水，用母語讀law好易讀

如果陳同佳有鬼佬咁既氣量，第三次世界大戰就唔會爆發

冇嘢呀呢啲上熱門，知唔知不推文回覆要嚟做乜架

善用不推文回覆

好撚野

想屌

等一下，我老公呢？

老公：大力支持

請用不推文回覆

呢啲垃圾po都上熱門